溝女只為同社會交功課

識女又要錢又無面
有人唔做 做女奴
一個二個睇女朋友面色
返工睇上司面色仲唔夠 要放工都睇女友面色
一啲都唔享受 浪費時間和金錢
仲要無得報稅
真係貼錢買難受之極點 都唔明點解有人以身犯險

溝仔吧

只係樓主媾唔到女而去妒忌人

冇人叫你溝個咁對你既女朋友